วอชิงตันดีซี
ศูนย์
ข้อมูล
NA
14
Salesforce
ล่ม
ข้อมูล
หาย
ห้า
ชั่วโมง
ศูนย์
ข้อมูล
NA
14
Salesforce
เกิด
ปัญหา
อุปกรณ์ไฟฟ้า
จน
เซิร์ฟเวอร์
ล่ม
ระบบ
ย้าย
ศูนย์
ข้อมูล
ศูนย์
ข้อมูล
ทำงาน
เป็นปกติ
ประมาณ
8
ชั่วโมง
คลัสเตอร์
ฐานข้อมูล
ทำงาน
ผิดพลาด
จนกระทั่ง
ข้อมูล
สูญหาย
Salesforce
พยายาม
กู้
ข้อมูล
กลับ
ข้อมูล
เขียน
ฐานข้อมูล
วันที่
10
พฤษภาคม
เวลา
953
จนถึง
1453
เวลา
UTC
หาย
ทั้งหมด
รายงาน
เหตุการณ์
แสดง
เสียใจ
ข้อมูล
เสียหาย
ระบุ
บริษัท
เรียนรู้
เหตุการณ์
ป้องกัน
เกิด
ซ้ำ
ต่อไป
ที่มา
SalesforceTheRegister
SomedetailsemergingonthesalesforceNA
14
outagepic
.
twitter
.
com
1
ph
4
pLXzGu

TimothyMooretimomioMay
102016
Topics

Salesforce
.
comCloud

